拯救醫護 做好個人防護

政府既防護物資比邊個攞曬大家心照
依家醫護人員面對裝備存量不足既問題，醫管局就係度改指引，話唔好「用高一格」
到底係咩人「用高一格」係度自拍？
政府想推醫護去死，我地點先可以救返班醫護？
就係要由個人開始阻止社區爆發

咁講好似多舊魚，但呢幾個禮拜大家周圍撲口罩好似都只係為左保護自己，無口罩就無得出街
但其實自己戴口罩同時係保護緊醫護人員
自己唔戴口罩，病左又會加重醫護人員既負擔
所以大家如果見到有人罩又唔戴，無乜防護意識
唔好淨係恥笑佢地，應該要當面指摘，佢地既行為，隨時係會令醫護既工作量增加，推緊班醫護去死
同埋要教育下佢地點樣做好個人防護，無口罩可以自製，港大深圳醫院已經拍埋教學

雖然缺乏防護意識既可能係藍絲居多，而藍絲病死曬大家都會喜聞樂見，最好個死唔戴口罩既柒婆即刻中招，大家上街慶祝
但所有藍絲廢老病左都要醫護人員去醫架
所以唔可以由得佢地死，就算佢地死，都要慢慢一個一個咁病，唔好一次過爆發。

保護好自己同身邊既人，先可以阻止下個謝婉雯醫生出現
sorry for 1999

要為左保障醫護人員而做好個人防護，同埋要求其他人做個人防護